[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3957）

開Post轉運
尼卡沙追和 快

搶閪咩

咪撚煩

2.09

梳

Fast

帕丘卡半8全9？

買拿根了 正氣隊

拿根亞又係半一 想要了

話說 La sir 尋日有無派

拿根回飛

再見

吊你老母凍到著羽絨返工
有條友扮大隻著背心咁話唔凍
一陣就笑柒佢

點知佢 睇佢都似走

買下盤!
邊個買上盤出黎!!!

派左比你老友全黑啦

抵死
14s都唔買

墨杯 2場下盤 仲有人要追上盤嗎

返緊工邊似你

尋日我講一講又問侯我

又派全黑

玩具鹿好撚重飛，點睇

10b la

條3x1 中0關 跳樓算了

琴日又係咁, 之後尾場上盤正氣100%

係 我睇到 惡撚到

全白fatfat

2.13

10c 以為 9.5 都開唔到姐

活塞gel

成份11月糧輸左係華斯高到 11點買咩好

連中兩口牙 派晒俾全白啦 乞西

尼卡沙識入波未呀屌

d人贏$$$係惡d

琴日訓死左

算啦 何必呢

諗尾點都有1c

拿根回到咁

要完全封鎖了

屌 體育會打多球 都入唔到一球 斷我彭美

輕鬆 例牌細佬本少 派少啲
10 1 50 只係電話fps

一樣要

主隊出副選既

我

50

有

Lm

回到平半一齊買

Me

冇計 追緊數 不過都想益下手足

平左

轉埋平半盤

夠贏la，瓜達出u17之麻

gchi

唉
場垃圾波1:0做乜9
我個無入球@13

夠食fatfat早餐。。 照殺 未食野

又追

me

轉埋平半 屌咩

LM

Boom
1:0

lm

帕11c

真係?

想佢轉返半一

岩蛇有分析未

10b gel

買左平半1.95下盤

上呀尼卡沙 屌你老母臭閪

半一買左想死

真 想要半一高水

琴日啲馬輸到仆街
有條三重彩我重注 346 跑 3410

繼續追多場2.5S?

11:00 墨西哥盃

呢場兩隊都出副選

但因為瓜達近況唔錯 盤口都聚左唔少飛

雖然拿根亞由讓半一退到只讓半球

盤路走勢墨盃普遍下盤 此舉有引客之嫌

外圍馬會有唔少退到平半低水

呢場推介拿根亞半場主勝@2.30

半一入左，回到平半再入

1:0 2:0

冇真飛即反手 又9up

拿根亞回撚到轉埋盤

平半了

你出真飛 我跟 成份10月糧

認真分析 打咁多字要有心機

壽臣又-1k
total 3k

平半仲回緊

拿根仲回緊

大岩蛇出真飛 我跟機

打和都出線咩

其實係邊度copy出黎

唔好再講 唉

假撚到咁反而想要主

...但你唔買

盤王細波gel

合理

拿大波係咪伏

尼 0:1 ft
2.5s gel

拿根亞半場主勝@2.35

引緊你買高水下盤...呢場拿根亞並冇讓少

睇好主場出色既主隊半場搞掂對手

11點細波又贏

半主2.45

上盤定下盤好？

等成朝終於等到

2邊副選，又無角買，棄驚算

又gel我2.5s補飛了

一敏發左達?

拿根個半和2.9跌到2.2

你出真飛，你買幾多我跟幾多

gel先有得贏

有冇藍波手足 比料 一場

尼卡數2.5s gel

我都要左細波

針

dllm 一敏又燈拿根

見一敏要左即縮

主隊過完整啲

11點重飛果隊

牛仔即場讓分

Same

針定先

你買左主？

平半1.76

大波係咁回 半大又冇回 即係半大全細？

要左下盤就見到同一敏對左
出奶奶功未

2x1 2.5s 500

快船主力bench 左

一定買主 拿根出名正氣

一敏未試過大注真飛，信佢一次

半2全2？

一敏咁有錢

根仔0:0 FT
客隊食半格

主盤定半大好

1.8 1.9都細？

買咩輸咩 要左拿根

大岩半主+一敏主 = 和主，客主？

h牛仔？ 對邊隊搵唔到既

出面拿根亞回到平半CLS.

我買係2.02 1.95

點識睇藍球飛

回到咁 要客

主主

試下半大
反正呢幾日贏左d

諗緊主盤/S好依場. 岩岩果場S左

有無人聽到個贏字就好急屎

平半下盤其實好撚on9

屌同一敏同路

主勝1.9
半一上盤1.9

半大全大算

半大算

mama 1115前留tg

下盤🤡🤡🤡

係都變和客 客客

要買就半一果時買下盤
回到平半先黎買真係傻鳩

墨假得兩隊可信

拿根亞同華拿古斯開季追到而家未輸過

活塞都唔買 笑撚死

小醜哥俾料下盤

出面1.92上盤

水泥ready未？

屌啦，原來兩隊都出硬線既

唔怪得之出副選

主大船到

細波力頂

成日為半格叫足全場

做了傻鳩 點部署

jm9個個買主

1.89

半大全大已死

落撚到咁 下盤又贏緊呀

富四代

半大24

做馬

又死有錢仔個仔個仔

副選都贏啦 真心拿根唔選唔差

2.5細

2倍了

半大20min收錢

屌你

有冇link

祝贏

+1
0/+0.5

以為你係3角形
50 就捐左佢la

12m...

我又上船

ok

1讓15 讓平半合理咩真心
未買

講笑

Who

屌 2隊都唔攻 玩撚完

抓飯 自行google

Dnlm

好多死link

跌到平半 上盤jump

細波一開波就有得gel 抵玩

盃賽

抓飯wo 你未開flash 一定 點會死link

拿根唔對路..

kybb係高登既ky

我了

入未呀

唔係，高登果個後生啲

Try try sin, thanks

其實捷報有冇得換網絡
下面果句異常係咁彈出黎 好撚煩

21點又輸2k

其實你係唔係反手

笑死

上盤俾人按住屌緊

拿根俾人屌打

入波先講啦

點？你又乜水

半細由一開始就等收錢 爽
猜45分鐘就完

有講錯嗎，屌你

一早買左拿根，我feel到真係豬左了。。

gel下就爆咩咁勁發左達啦

呢次主大軍艦

半細又然 @1.5執錢咁執

木狼24

喊出來，唔識賭啦

主一定會贏

7號了

tgme

拿根亞勁撚到

半細易到

我係你老友

拿根禁屌返

不過今次主真係大軍艦

講真平半1.9 輸左都覺得心甘命抵

航母黎...
btw 我係經過今日 2場下盤....唔敢再信佢尾場都下盤先買

半細易撚到

買唔能切墨鳩小球....

拿根上力了

Dllmch.... 尼卡沙小球買唔切又走寶

今日未完

真心拿根 蒙7雷係最正常果2隊

正氣

平手盤了走地..

火箭上盤goalllllllllllll!!!

真 其他都係買細了...墨假

2-0

個個買半大係到反手gel

係唔撚係呀 落到即場平手。。

12m

河床

拿根比一球我已經足夠

nice

半場0:0易到
我gel我gel我gelgelgel
夠膽咪開半大

水泥GEL

熊咁撚勁既
買左閪狼

半一即場落到平手 結果會點
睇番盤王尼卡沙就知

拿根半主半大上

屌你老母客盤易撚到

有冇人要76人

不死了12m!!!!!!!!

灰熊都認真打波，咁賭西咩

+1.5

tgmela.. 有野搵你

半大俾狗賭

Missed

岩岩果兩場細

呢場都係細！
Mama 2x1

13m

依家+3.5 吸引..

go

燈西

客盤易撚到

輕鬆

半細gel

叉電啦

小燈 藍波跟人買算 8

拿根亞

44444444
快手

咁就踢左20mins

準備入波

..燈撚到 一出黎即輸4分 再見玩具

主半場3:0

今場半6全10

痴線 你以為轉平手盤就嚇到我咩

做咩？

比狗屌

拉古奶冇波入係咩事

半一 去到平手盤 咩料

入波啦屌

賠少啲 半場主勝有機

好彩開緊會買唔切11點

想乞 點部署

🚛🚛🚛

又贏少場🤡

半和gel

半大死硬

尼卡細波又收米

gel你老母 躝啦仆街

話說好耐冇見星之力 條友去左邊

半細盃？

入未

唉

半細 10 1 比我

比人拉左

返大陸叫雞俾人拉咗

拿根亞4射了

12

半大 快

大家真係好爛賭 咁撚樣的西波都咁多人買

屌你咩墨假都細波

一球中龍都冇 點撚樣大波

理得佢閪波定好波贏到錢就係好波

呢d叫西波？玩得硬個d唔知地地既波點計

墨杯細波100%

呢d都叫西波。。 印尼超都一大班人賭啦

拿根差D

又輸

印丙都有人賭啦

不如試下戒

又唔入波屌你老母

悶撚到場波

主入未....

拿根亞對板

輸到痴線，戒賭了

入波未呀主隊，屌你呀

🚛🚛🚛🚛🚛🚛🚛🚛🚛🚕🚕🚕🚕🚕🚕🚕🚕😿

半和easy

拿根點都win一球最少

大岩又羊

睇左30分鐘上盤可以call定g慶功

靜啦

上盤入未

奇蹟半大

拿根針定先 好廢

琴日開主其他, 今日全細

半細cashed

半細真係未驚過

半大只需30日

春蛇
其實d車點解？

得1射正大波手足可以早抖先

白車

拿根亞入波十世球迷

上盤都得

一車車半大🐶

正選有冇後備？又話要爭出線

有係,後備席

又00撚狗

拿根亞!

場場波都0:0 悶撚到

如果朝朝都有阿狗買就好

拿根搵到個籠未

半大只需

你想好熱血咁睇過程定好過癮咁收錢

最後先入直接幫下盤手足斷氣

半00真係食撚滑

屌你老母76人 木狼，兩個中鋒打完交唔識打波？

10未

易撚到 我gel 我gel gel gel

下一場

買咗半大又要驗腦

一敏

What is the golden name

半和

Gel

半主fast

我想10分鐘就幫下盤斷氣

半主中

風

Ht 00

大岩goal

咪係

大岩唔出飛 =冇買 又撚手足

yy 有冇做76

場場半和 波都唔使度

屌你老母臭閪 琴日贏完朝早輸返
再賭朝早波斬手指

半主準備又中

0:0 5c ht

半細全大得唔得先

我通常南美羊錢歐洲輸錢亞洲蝕錢

輸9左啦 叫都廢事叫

點解我仲會信呢條撚樣

跟左大岩剛半主
針了

Allin左半細去睇800萬新盤先

前兩場Q3最後兩分鐘輸緊19分，Q4最後一秒3分絕殺反cup

而家對76有癮

賽前10 1.0 0.8
中場 10.5 0.9 0.9
咁有信心

3.5你叫撚堆我個份
你仲要1.5

買左和主，希望中

1千萬都+470萬la

重飛又點，
一係引人買，一係就真落，等於冇講過。

派左還派左
影埋人地ac出黎做乜

直show account no

30623969

講下姐
btw
30623969

全黑個ac黎

派左比邊個呢唔知

型就幾型 不過俾啲智慧

po 人個ac

幫佢戒賭啦

多撚謝晒真係

下次都係唔派了 深潛先

笑4 邊位抽中咁有福戒賭

搵返1001先

收5舊無得賭，橙

全黑可以換ac hoball

贏咪引 輸咪真

仲有play hard，記得派埋先

我了 艇蛇 我支持你架

挽留

唔想派都唔好幫戒賭啦

想乞

唔洗理理傻西。。

佢個戶口號馬

花姐24

mirror flower

binc rip

hananta巴

save低未

召喚會員全黑木偶 / 全白一堆弱智英文名

我知 我保護證人

好撚柒呀我屌
btw我都想贏錢

出賣兄弟

btw 我寧願要500
ac可以換 驚西

有無TG

saved and sent to 全黑

所以無人派你law

支持艇蛇長贏長派 咪撚理班乞衣

輸晒又要返工

記得tg影相咪算lor
駛咩post上來
最好連tg都唔駛影 派左就得

派500比我幫我介埋賭..

賭阿欣囉 驚閪咩

屌牙 冇買妓角？

我唔仲意比人影ac 但想要500

啱
艇蛇會派簡直係波台清泉 賭仔救星

贏同輸你都要返工

橙

拿唔關我事呀

拿根7射 下盤點頂

死第見到利華14c

差一隻3格

買左啦 如果依場主贏埋我就追返上5.5k

魔術果埸係咪有病，連續turnover，我條214.5b啊

想要500 願意用ac交換

即係咩 唔識藍球術語

拿根入到未

76人cup佢老母 邦仔

輸左啊屌

turnover即係咩

戒賭啦

賣馬會ac$500一個

反轉咁解

google左 咩失誤

今晚4點 我起到身既話我有心水即場

反轉= 反cup

入波未...

唔係牙
係uturn咁解

76人又jump..+號比狗買

好撚彩skip左

出副選真是閪波

拿根入未

1.5大

大波仲有冇得叫

拿根盲人足球

佢都第一句講出副選

但叫人買半主根本唔make sense

92-87

又贏錢點搞好

拿根亞上盤應該開到

幾派番我

但讓緊6.5 邦仔奇蹟cup plx

收手啦

輸到仆街 求派
30623969

阿古蛇我了

點解咁深

收嗲啦

跟我買贏唔止嗰啲錢啦

真

利申：手持下盤

俾兩球黎好wo

唔係綠字黃字就有用架
識睇緊係睇佢反手啦

888888
幾輕鬆

好 我琴晚就係唔夠貪心買得10.5b ....廢事出事

輸la,,,點會有波入

大岩蛇做乜講應該咁冇信心
係都講一定開到

最仆街琴晚 祖+拜....比人絕殺....祖走水...拜贏得半 唔係果到追多1.5k

有1中位陪你

你無買咩
10 @ 1.0

又有人爆ac

唔介意自爆 輸到仆街只求派
30623969

笑04

入咗1k

有信心就買左了

唔怪得冇真飛 又揀手足

2.5s可以gel喇掛？

買波最難係忍手

又撚手足

Po自己ac，有專人幫你戒

下盤似穩

應承左護花使者出10場真飛

我要冷靜ko佢

你其實可以試下忍埋口

等你岀

條撚樣收咗皮啦

好快

收唔倒既 輸到仆街都仲要撚我
30623969 wo

順手ko埋其他手腳

入球大已玩完 入球細已經可以Gel

26814257

唔會 要keep住比人屌既感覺

先有動力度波

你幾撚時死呀 咁樣跣手足好咩？

尊重la，睇梗貝沙灣又話你知咩

晨早流流又旦旦

哥達入一粒定定驚先啦

咁撚唱口

我係真心睇好山度士拉古奶

只係1.70讓平半賠率唔吸引先博半主

大波已死？

呢場睇好拿根亞小勝1:0 2:1

得我最了解大岩燈 冇真飛=9up

似蛋蛋

屌你咩 玩完半場唔夠 仲黎？

1:0!!!!

出正選啦 屌

盃賽比啲後備玩下泥沙

打死u
跟錯痢就pk

頭先先輸一場半一上盤 準備輸埋第二場

後備都無擺

如果有買細波就好2倍派錢

坐係後備席做咩呀
幫下班細佬咪幾好

慢慢啦
拜祖角我一早放棄

入未呀上盤半格都好呀

唔好啦
我無入球呀

點解你地可以買咁多場波

忍下手慢慢贏唔好咩

1:9

76人100:96

主入未

鏝12m

let's fucking go

1:0塞拉亞

yy叫緊咩?

墨杯比狗賭咩 邊係人賭

9999999
又準備收$$$$

拿根又想等到70幾分鐘先換人

76 3.5

老友 我幾respect 你

9射1中

2.5s點輸

一叫又輸多2分

屌班細佬個個盲

細細個唔比心機讀書 走黎踢波

射正1:3 加大岩蛇祝福 係咪針硬

拿10c
今朝出5中4

我都叫緊76人

76人！！！！！

似啦 燈9埋我

佢忍口難過忍手

咪煩住

其實大岩都好有之，明明無買，都打咁大段野

係

有無gun

一叫就輸 唔撚叫 靜靜地先

忍手其實都好撚難....有時一日4、50場讓球

點解可以咁簡單 手機無震過

西莊冇開呢場c。。

拿根亞冇客射得咁準

365仲多

102:100啊喂，依家唔叫等撕飛先叫咩?

Gelgelgel
2.5s

20分鐘有3球 我乜撚都得

屌你老先反gel？ 一開106:101

呢到有幾多人真係認真分析下

我係真心分析 但信心唔夠冇買

笑4

冇外圍

（我真心9up撚你地班傻西跟

起碼唔會自己唔買都出Post導人去買咁低賤先

拿根亞開平手6水 應該贏到

真心分析 vs 信心唔夠

燈9手足

有
大岩燈輸9折 贏十足 優惠

墨超利華⋯⋯⋯龍都唔撚中

係 真係好低賤

靜啦你

Respect
Real man 👨

想逼撚死上盤客？

好多人睇你頭啊喂

76人有冇奇蹟呀屌 又卡一分

掂啊

0:0??????

早水 今晚曼連

半一唔贏不如輸鳩埋佢

頭寒啦 俾一球啦

-1/-1.5

即刻同我入波！

支持

76有受讓真係鬼屌

0.5了，入得

拿11c
10 gel 易x到呢

12m?

12m

主12m!

入呀

拿根亞！！！！！

牙根12m

咪撚炒呀屌你

美斯

反正實miss

主12m?

Goallllll 1:0

76好波 下盤

當我出真飛 可以跟返多少

我命中7-80% 平注$5000

平均每月贏$10000-$15000

GOALLLLLLLL

拿根終於

有種俾多球

11c 73分鐘 開緊 13.5

話左76人要叫

唔爭在456佢喇

拿根果然正氣隊

終於響

屌 又爆我無入球

糕！

守呀拿 輸多幾球啦賤種客

大船

今日笑話

拿1:0 11c

墨假只服拿根 蒙7雷

3.5 收返

搏下 13.5s 先

客隊

屌你老母 輸12m

999

一敏你不如等完場先出返嚟 唔想針

1:1

有種入多粒

好少見你咁大注，有無了一敏獸

你係咪彩櫻？

鏟踢人 抵啦

俾多球

頂住再入多球

成理上盤狗已經gel 晒頭

半一試下全格

分身黎

我係假希望

77分鐘no goal 1.8

唔派講唔通
唔派會1:1

要All in了

周子瑜

上啦 擺明俾你贏
唉 冇即場

莊家都幾明顯下

唔撚洗你派，1:1吧

咁黑心

代表咩

早 gay

佢慘d，半一回到2.13佢得1.9

放15分鐘 有1.8 快買

開唔開到2.5b

我終於中！拿根好波！

輸

下場先

我gelgelgel

中緊風？

又12m迫害

2.5s我gel我gel我gelgelgel

西維爾主場-3.5
作客-2/-2.5

客勝叫爆區

打和

博你唔敢買

屌你老母 皇狗斷我3串4 刷多2c啊麻

曼連-1.5

拿12c
頂住

曼城 西完 49000會唔會跟呢

拿根亞啪啪啪！拿根亞啪啪啪！

你同sob有咩分別

拿平手頂！

一敏獸lam 下盤咪得

曼連西開第一日賭波？

求假球絕殺

客平手低水

今晚會羊盤 信我

psv受讓送$$$？

信我 和硬

呢隊垃圾今非昔比

細波爆未 叫極都唔爆 求敗

我信拉素好過

封what

盤王 塞爾特人

荷甲得阿積士一隊有料其他全部垃圾

今晚會輸

飛燕諾唔差囉

呢隊垃圾黎

上盤冇飛補

封咗盤 係唔係要斬

早2,3年psv 㩒住ajax

封乜

明明人哋個荷甲冠軍 曾經

飛燕諾今季閪到摩納哥咁

1:1

講笑姐

客12m

唔夠黑 要換球證

曼聯夠係啦

86 mins 仲有1. 36買

拉素主場作客兩隊波⋯⋯

要相信每個聯賽都有一隊摩納哥

真唔真ching

飛燕都唔差

真

Fake

英超摩納哥=49000

荷甲三寶 日日撚手足想贏就贏

1:1

未呀

買mu不如我買狼隊

5k jump

真 識波

狼隊比人吹大左

劇本客隊

完左場 時都唔補

未入淘汰賽都追得下

今晚有場靈魂重心

進入劇本時間

Rosenberg vs Sporting 又爆角

屌打曼城

客隊-1 1 100

但信心唔夠所以唔買？

點解封盤

補7

89分都唔封

屌

大獲了

1:0 2:0 算la

補7 補到入為止

又補到入 痴線

上盤手足準備跳樓

屌呀 又玩劇本

1:1

會有幾多人針

客

2:0就得

real?

和波似樣

客隊即刻禁制

今晚會有告別作 終極一注 敬請期待

假波，本身0-0到尾

半一手足有福了

real，打算放一敏獸出黎

10 ft

你估琴晚阿仙奴 比人迫和絕殺咩

又出黎

92mins no goal有1.3 送錢

頂

仆街

客RCA’s

rc

每次都有買 絕不反gel

瓜拉紅埋

戰神上

Rc

入多粒啦

冇啦啦手機震 嚇死

瓜red

紅左但又12m？

客12碼？

爽 主gel

冇喇

仲要客彈1

墨假又有red
0.5 大又中

係 仲要見到客果邊寫住1

發覺好多人補假 小d上黎

?

成日gel me，得罪你？

上連登唔睇報假不如睇返90‘ 啦

客快入

被人block晒la

咪就係囉彩櫻

同路gel到你唔好意c lor

客全格 10 1 10

有冇補7分鐘踢小個追和既案例

開住報分網..點報假都唔理..

屌你老母

我風紀黎 絕不報假

大把啦..

2.5s
死裏gel

我係智孝

有冇手足想學sob式叫球法

下次買乜，我放返一敏獸比你

2:0爽

2:0

屌你老母絕殺啊！

20 全格

下 乜話？全格

2:0
全格

真係有波入

應該點叫

goal!!!!!!!

我真係傻仔半一超高水唔買

2.5s腳震未

半1 ⋯1.93多過主勝1.90

今晚度下 暫時az角大

拿2:0

1:0 2:0 波膽頂住

全格手足gel

2.5s針

細波輕鬆gel

Same 半一 果下買唔到 轉左平半先買

抵死

叫撚左出黎 重鎚左

上盤穩晒 上返5.5k啦終於....距離第一目標重有2.5k...
第2目標7.5k

我贏多佢地0.03

ok，一敏獸ready

2-0全格

半一2.13

報假成場終於睇到2:0

客cup未 客cup 10 1 100 以後唔賭墨盃

收息

報警先

有無人派

派小小幫補下

個中堅廢撚到

馬會ac都冇啦 係咪想逼死阿叔我

大岩蛇 咩野小贏1:0 2:1 依家係2:0呀

話左好過癮咁收錢

拿2:0 12c ft
2.5s 再gel
10 大 又 gel
13.5s 又 gel

1:0 2:0 又gel
和主 客和 又gel

屌哂你地老母

啱啱係咪有人話和波
中！

花姐又贏.....

3600

完場先gel有鳩用咩

拿根正氣

重係負緊數..

我習慣完場gel

彈2:0出嚟果時yes左出嚟
經理走埋嚟問我平半定半一

有冇人派，大岩巴打又話派我。

跟ok?

派？

lm媽媽 派少少

又要到12月先可以見到大家

依個位好笑

派我先

又係事後王
薰衣草

U派me 定 me 派U

我睬佢都費事

出神仙水未....

下 乜話 唔止半格？

今晚先睇情況

你話球半ma

出，你都唔夠膽跟

好撚正氣牙拿根亞

又係喎

1.5S咁撚樣爆...

應該型d咁答佢直屌左-1

要追數...half in 跟你

有無少少蝕左。。。

快啦契爺
依排冇神仙水搞唔掂

拿根牙

原來係你

買左-1 2:0嗌左出黎

有0.5無補飛？

屌50分鐘時已經買左 仲諗住GEL得...仆街

春sir有無gun 0900 1100 2x1 2.5s？

冇啦 做緊野

派

心中gel，抵la

咁少出現都識我？

之前我都出過好多次但真係未見過你跟過

輸到仆街 30623969 有冇手足派

收埋返啦 5790就

個個事後已追蹤

我咪請過你飲一次囉
唔可以咁貪心

Sor law

買支 SKII飲晒佢先

之前觀望狀態 依家信了

記得你好似派過

講黎聽下你買幾多 想學野

sk 2
Fancl house 果d？

雲狗又出番黎

要gel就大大聲gel 好似我咁

有派啊 幫下啲手足

應該50k

50000

108900

話左墨假得蒙7雷同拿根正氣

快手叫星狗出黎啦 想食自助餐

神仙水
要唔要買支比師奶你

又係成日得啲野雞
點賭

佢地話你贏到上左岸

冇得咁講。可能2.幾我又唔買架姐

深圳嗰個岸

派我呀

事前都要架咩

要 分享喜悅

估下波膽

一場波好多因素 例如紅牌

幫幫手

返唔到大陸

點解？

幫主

最好啦，幫下輸死的巴打

我老婆麻
朋友你無事了？

今日last day

個撚個主盤邊有人書

幫主tg我，你最近點呀？

仲未4？

咪出一敏獸今晚
冇一敏獸 尋晚角大幾平安 連妓13.5b一敏都中

番工

琴晚曼城

曼城都買比間銀行都唔撚掂啦

唔係派 又事後 想點

點解利華差一隻角

7號 佢話走

屌你 又贏

幫你叫撚左成場..

咪玩 真正既高手係有10隻一敏獸都照贏 不知幾想佢挑戰我

Astralis map2

有冇下盤手足出黎講下

輸死左

你試下carry 薯條

有無讓到10.5

又可以1001

今晚有兩場重心

易撚到

好 薯條係邊 出黎 星期六有究極重心

1.95...

500000

1001

如果

廿

助攻

今晚屙格肋底即刻第二朝call AA 揀單位